\documentclass[a4paper, 12pt]{report}

\usepackage[margin=2cm]{geometry}   %% Marges
\usepackage[francais]{babel}        %% Langue
\usepackage{graphicx}               %% Images
\usepackage{fontspec}               %% Police
\usepackage[hidelinks]{hyperref}    %% Liens
\usepackage{glossaries}             %% Glossaire
\usepackage{minted}                 %% Code
\usepackage{titlesec}               %% Titres personnalisés
\usepackage{tikz}                   %% Dessin
\usepackage{tkz-graph}              %% Graphes
\usepackage{algorithm}              %% Algorithmes
\usepackage{algpseudocode}
\usepackage{amsthm}                 %% Théorèmes mathématiques

%% Pour enlever la numérotation des remarques.
\newtheorem*{remark}{Remarque}

%% Pour faire des graphes orientés.
\usetikzlibrary{arrows}

%% Pour mettre des symboles mathématiques dans les dessins.
\usetikzlibrary{calc}

%% Pour réduire la marge au dessus des chapitres.
\titlespacing*{\chapter}{0pt}{0pt}{20pt}
%\titleformat{\chapter}[display]{\normalfont\huge\bfseries}{\chaptertitlename\ \thechapter}{20pt}{\Huge}

%% Arrière plan des blocs de code.
\definecolor{bg}{rgb}{0.98,0.98,0.98}

%% Pour faire de jolies citations.
\makeatletter
\renewcommand{\@chapapp}{}% Not necessary...
\newenvironment{chapquote}[2][2em]
  {\setlength{\@tempdima}{#1}%
   \def\chapquote@author{#2}%
   \parshape 1 \@tempdima \dimexpr\textwidth-2\@tempdima\relax%
   \itshape}
  {\par\normalfont\hfill--\ \chapquote@author\hspace*{\@tempdima}\par\bigskip}
\makeatother

\setmainfont{Gentium Basic}

\begin{document}

    \input{./sub/titlepage}
    \input{./sub/table-of-content}
    \input{./sub/glossary}

    \input{./sub/preamble}

    \input{./sub/part-1}
    \input{./sub/part-2}
    \input{./sub/part-3}

    \bibliographystyle{plain}
    \bibliography{./sub/bibliography}

    \renewcommand\bibname{Sources Internet}
    \begin{thebibliography}{2}
        \bibitem{cherrypy}
        CherryPy : le framework qui ne nous a finalement pas séduit.\\
        \url{www.cherrypy.org}

        \bibitem{django}
        Django : “Le framework Web pour les perfectionnistes sous pression.”\\
        \url{www.djangoproject.com}

        \bibitem{bitbucket}
        Bitbucket : le site qui hébergea (gratuitement) notre projet via le gestionnaire de version Git.\\
        \url{bitbucket.org}

        \bibitem{flask}
        Flask : notre premier choix en tant que framework.\\
        \url{flask.pocoo.org}

        \bibitem{stackoverflow}
        Stackoverflow : la plus grande communauté d'entraide informatique du web.\\
        \url{stackoverflow.com}

        \bibitem{teamgantt}
        Teamgantt : site avec lequel nous avons généré notre digramme de Gantt.\\
        \url{teamgantt.co/}

        \bibitem{yUMLcacoo}
        Cacoo et yUML : sites avec lesquels nous avons dessinés nos diagrammes UML.\\
        \url{cacoo.com} \& \url{yuml.me}

        \bibitem{scholar}
        Google scholar : l'ultime référence pour trouver d'excellents travaux de recherches.\\
        \url{scholar.google.fr}

    \end{thebibliography}

\end{document}
